{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_022603",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493583",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "서초골"
    },
    "text": "瑞草谷 (서초골)\\n\n京畿道水原市勧善区勧善洞1252-8\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 10:00 ~ 22:00 , 名節 , 80席/部屋:1個 , 水原の美味しい店\"サムマル\"は美味しいサムパプを注文できるところです。 サム定食をご注文いただくと、たっぷりとサム野菜が提供され、お代わりも可能です。 おかずは味が良く、包みは2人に1つずつ提供されます。 包みの中にはひまわりの種とネギが入っていて噛む食感を表しています。 いろいろな種類のサム定食があるので、選んで食べて分けて食べる美味しい食事を楽しみたいなら「サムマル」がおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "瑞草谷（서초골）はどこにあるんですか？",
            "answer": "瑞草谷（서초골）は京畿道水原市勧善区勧善洞1252-8にあります。"
        },
        {
            "question": "瑞草谷（서초골）の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "瑞草谷（서초골）の営業時間は10時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "瑞草谷（서초골）で提供される料理の種類は何ですか？",
            "answer": "瑞草谷（서초골）は一般的な韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "瑞草谷（서초골）の特別なイベントはありますか？",
            "answer": "瑞草谷（서초골）では名節（特別な祝日）に特別なイベントが行われます。"
        },
        {
            "question": "瑞草谷（서초골）の席数と個室の数はいくつですか？",
            "answer": "瑞草谷（서초골）には80席の座席と1つの個室があります。"
        },
        {
            "question": "瑞草谷（서초골）のおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "瑞草谷（서초골）のおすすめメニューは美味しいサムパプを注文できるサム定食です。"
        },
        {
            "question": "瑞草谷（서초골）のおかずについて教えてください。",
            "answer": "瑞草谷（서초골）のおかずは味が良く、包みは2人に1つずつ提供されます。"
        },
        {
            "question": "瑞草谷（서초골）の包みの中には何が入っていますか？",
            "answer": "瑞草谷（서초골）の包みの中にはひまわりの種とネギが入っています。"
        },
        {
            "question": "瑞草谷（서초골）では何種類のサム定食がありますか？",
            "answer": "瑞草谷（서초골）ではさまざまな種類のサム定食が提供されています。"
        },
        {
            "question": "瑞草谷（서초골）は美味しい食事を楽しむのにおすすめですか？",
            "answer": "はい、瑞草谷（서초골）は美味しい食事を楽しむのにおすすめの場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 201,
        "QA": 412
    }
}